連儂牆一問

有無巴絲諗過係狗屋同宿舍附近起？
等班狗日日都睇到